今次美國大選比左中國香港一個啟發

大灣區直接mail ballot算
唔洗浪費祖國人力物力去搞票站
直接了當
民主黨班反中亂港反對就直接話美國都係咁就得

直接網上投票

一屋300口都得
反正香港選民登記係好兒戲
到時要幾多有幾多
保障到愛國愛港勢力當選
確保香港長期繁榮穩定

點緊票 又有順豐到